有冇手足知點解電莖要閃閃下先比到賽，其他運動就唔洗？

其他運動產品都無樣會閃吓閃吓咁比賽

唔懶係型點吸引你買

閃避球都閃

電子遊戲比賽叫電莖，
咁音樂比賽又叫乜

電子競技=電競
音樂比賽好似唔叫“競技”

音莖

支咪閃閃吓定個咀閃閃吓？

欽敬欽敬

高汁